有冇巴絲打會睇呢類AV同睇劇情?

呢套我覺得超正, 個視角同係耳邊講野代入感重好多, 女主角唔係話好靚但講野好吸引, 尤其後面飲酒傾計個度

仆街男主角有個女對你咁好比你任屌任中出, 仲係出邊揾第二個
條女仲死都要癡埋去

我睇完會寫報告